一個廚師腸比選舉重要嘅香港

2014年嘅時候
又話「香港從此不一樣」
又話「香港人政治覺醒」

4年過去
證實咩？
香港人關心廚師腸多過立法會呀！

仁哥當選可以救港?咁多泛民坐係議會入面做過乜?

咁其實我相信全香港都唔係住晒喺九龍西嘅

否決咗個政改
不過依家who fucking care

愛廚師腸就遍佈全港

23條而家話過其實就過到啦 係wfc 咁點？

咁你問吓冇份投票嗰啲可以做啲咩先啦
一齊恥笑販民

我想食廚師腸啊！！

會都開唔齊 走去旅行 你老母泛民狗就收檔啦

李卓仁的確及唔上廚師腸

唔同區無份投可以關心D咩
特首選舉比777同689你選,你又可以關心D咩
選邊個都一鳩樣